[On9到震]《我杯雪梨茶俾條契弟溝撚咗薄荷》

之前一路都想寫翻篇校園故，做講故台樓主，但係發現以我既真人真事改編個故應該無聊到仆街，咁唯有再構思。終於俾我度到一個唔無聊不過on9到震既故
---------------------------------------------------

「又夠鐘含家鈴啦屌！」我還未張開眼，便說起了每天必說的第一句話。

「鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴」

果然，過了幾十秒之後放置在床邊的iPhone 8響起了令人緊張的Radar鬧鐘音效。

也許是為了克服被Radar嚇醒的PTSD，我每天七點前一定會自動自覺起床。

「好攰啊，又開學喇啊啊啊啊啊啊！」我在腦海裡吶喊著，就如鄭嘉穎一樣。

刷牙、洗臉、換校服、梳頭。

明明只是七點左右，家距離學校也不是很遠，我卻飛速搞定了一切準備出門。我當然不是那種「我真係好中意翻學」的學生，那到底我為何要那麼早出門上學呢？

「熱香餅精選套餐，飲咩？」老麥的收銀姐姐問道。

「雪梨茶少冰唔該！」我說。

沒錯，是為了喝上一杯清涼可口的蜂蜜梨茶！
無論是前一晚為了遊戲肝進度、刷素材，還是趕功課或不適應開學的緊逼感，只要我喝一杯雪梨茶，就能像遊戲中的Full Restore一樣恢復精神。

「早晨啊！牙康！」有個又高大又有點肥的男生拍了拍我的肩膀。

那個男生叫做黎達致，是我的同級同學，初中三年都跟他同班。他的人脈非常廣，而我是他圍內的好友之一。

「咦？阿致你又咁早黎麥當勞食既？唔使接女一齊翻學咩？」我問道。

「今日開學禮丫嘛，我早D翻去禮堂開下把聲先。」阿致笑著答道。

原來他是開學禮的司儀，我並不意外，因為他一向很會說話，有很多同級男生都因此追隨他。我很羨慕他能有在全校面前朗讀程序的膽識。

「你呢？仲自己一個食，幾時搵翻個伴啊？」

「我咁毒，哪有女？」我答道

「點會毒啊？你Geog咁勁，又成日行山遊山玩水，邊個做你條女一定唔會悶囖！」很會說話的阿致一來就這樣稱讚我。

「屌你咩，邊會有女中意同個眼鏡毒L矮撚行山架！我地學校D女全部都中意拍拖出去行街shopping睇戲食好西。」

「一定有囖好無？你個friend Sherry咪係囖！又Sporty同你又熟，又靚女，岩曬啦！你追佢咪得囖～」阿致提議道。

我一直以來都沒有向其他人提起我喜歡誰，包括阿致。其實他誤打誤撞撞中了。

我小學時就已經認識Sherry。她性格又活潑，又長得高，也難怪我現在仍然癡戀著她。可惜她有男朋友了，是隔離學校的中六生，長得很帥。
我喜歡喝雪梨茶也能說跟她的名字有關。

「屌，講呢D！你又唔係唔知佢有仔，點追啊？我梗係想有個好似佢咁靚女既女朋友啦！」

「照追囖，我都有低form女仔追啦！你打動到佢分分鐘有機呢？話事話佢對腳真係好正！」

「WTF！大佬你有女都成日及女，陣間話俾你條女知」

「我咁英俊瀟灑就一定要及女架啦！吹咩？我走先喇，翻學校開聲啊。」

我心裡吐槽著他無厘頭的邏輯。

「實係咁啦！898」我說道。

阿致走了後我又是獨自一人坐著。我發現才七點四個字，麥當勞並不多學生。遠處有一個穿著我們學校校服的長髮男。他頭戴著耳機，一邊聽著音樂一邊抖腳。

「毒撚。」我心想，覺得那人應該是在聽動漫音樂還是在玩日本音game什麼的。

其實我也算是一個毒撚吧。毒撚何必互相傷害呢

我沒有去探究那個人到底在聽什麼做什麼，繼續吃我的早餐和飲雪梨茶。我吃完準備走時，那人一直抖動的腳停下來了。

我走出了麥當勞的門口，步行到位於同一條邨學校，出奇的是，剛才的耳機男居然在紅綠燈位。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

自推，希望每日一更

推，今晚人鏈！